結婚結到咁真係雞都不如(6)

[/quote]

屌 仙人究竟幾時返

等緊新料

幾時有新料

我撐化妝師

留名睇d等左兩日嘅所謂証據

F5掣都爛 cap乜圖要cap幾日

準備好寫道歉信

屌你 開到6都唔執好個整合先開post
單野咁多料 搵鬼入黎睇

之前有冇人po過？ 其中一個姊妹

果條話cap 圖既撚樣潛左落太平洋海底cap 緊？cap咁耐

仲P 緊 等下啦

Cap成48個鐘 CIA KGB MI6都無佢啲料咁勁

回水呀八婆！千三蚊你以為走到數？！

photoshop 整張冇改過嘅底單囉

不過俾人發現就。。。。

行使假文書
如果化妝師真係去入稟就係咁先

我撐仙娘架

Pm 收平啲thx

横掂柒開，唔怕衰多樣

好想睇有咩垃圾講得出嚟

但佢又做雞😂😂😂😂好岩個名

大家切勿忘記..........

屌你老母咩黃道益！

呢樣唔同，刑事黎架大佬，分分鐘踎監

推

仙人最少都去一個禮拜啦，有沒有DFS同事知道仙娘幾時返工？

P完張底單記得留返 千其唔好又可能丟左
之後告化妝師

輕輕

推
臭雞快啲返香港

說好的新cap圖呢？

祝兩條打靶仔仆街死

黃道益事件

下星期組團去希慎

我覺得會俾人調走

條撚樣又想轉移視線

香港好細姐

條友又去左Snorkelling 有無蛙人出動

等撚到頸都長。

之前有兄弟提議寫信去投訴公司員工品格。。。有冇人做左野

推返上熱門

人呢？ 圖呢？

仙人想丟淡件事

好似仙氣女大家都唔記得係邊個啦

cap撚完未？

今日去希慎搵唔到仙娘serve 我

仙人去左日本拍夫目前呀

幫推

瞓前推一推

仙人拎張底單出黎咪一了百了囉快啲返香港啦

論炒車可能性

已經開到6
咁開心嘅事
唔好停繼續推到

仙人回魂啦喂

仙人一日唔同化妝師道歉一日都唔好俾佢停

食屎啦 2個做服務業既聽收皮啦
基隆待人接物都唔識

本

其實黃道益潛水前開左扮喊兄弟名。。。。。。

堆

訓前推一推，唔俾佢沈

又話有片 等撚左成個晏就

好似有相 應該每個post 都貼一次呢班兄弟姊妹團個樣出黎俾大家認住

要解釋就等佢自己上水解畫，假膠/無片都聽俾人屌柒，呃咗咁多人

屌你老母黃道益

Pish

訓前一推

早抖各位

瞓醒推一推

起身又一推

又live

起身返工推爆佢

兩件死臭貨咪諗住去左日本就冇人記得你！千三蚊食左人嘅唔洗還！？撚樣！

冇錢就咪學人請化妝師跟你跟足一日！正臭貨！

我幫襯完仙娘，覺得佢唔好砌，可唔可以唔比錢？

仙狠仙娘潛完水未

等緊炒車

所謂証據出黎未？底單出黎未？收得我地皮未？

cheap雞去到日本記得要比錢，想度縮數記得話自己係中國人。唔撚好影衰我地香港人

咪撚諗住過完冷河冇人記得你，臭雞

香港人冇咁影放過你呢種死臭雞

雞都冇你咁撚cheap！結婚結到咁真係雞都不如

去到日本會唔會話人地服務唔好唔比錢？

推爆佢

唔好比佢停

炒得車未

想睇集體炒車

臭貨去得日本千三數都比唔起！雞都不如！

d相呢？相呀！！！

又叫人唔好信化妝師，自己一滴証據都擠唔出

炒車炒得出未？

繼續推

去完日本未？去機場接機

香港人善忘

搭車一推

有冇姐妹相或者當晚既相睇下？

巴士上輕輕一推

早餐推一推[size=5]

早晨

第時仙娘大肚，1Q收幾多錢 ?

輕輕一推

1600

佢兩個肯定去日本又會諗縮數，唉，影衰香港人

佢條結婚片首韓文歌叫咩名

一日人少過一日
推

開工一推

香港人善忘的
仙人happy中出緊

說好的証據呢

CAP咁耐圖

留名等炒車

好似幾好睇Bor

拿出證據來

又話有cap圖又話有片
屌你老味幾日都冇

食住早餐輕輕一推

係炒就快

靜左

唔知仙人渡蜜月渡成點?
傾好分身家事宜未?

仙人幾時返香港呀，等睇你地證據呀

仲未離婚咩?

援交喎,綠帽喎? 條仔鐘意愛滋妹定係闊閪妹?

btw點解會有人覺得對仙人係可憐? 化妝師係唔抵幫? 成單野對仙人有無比人抹黑已經錯左個開頭喇喎,仲幫得落?

個人口味

Wu Di Wu 話啲兄弟cap 緊圖，cap 咗半日啦喎，cap 乜撚嘢咁耐呀？政府檔案處啲file 黎？

靠條女搵食啦可能

千其唔好分呀，唔好放對仙人出嚟害人呀

推下先

番工前一推

炒你老母閪咩

炒得車未？

cap圖cap撚左去邊？咩圖要cap足兩日？

屌你老母臭閪

架車炒足兩日都未炒得

靚推！

好想炒車呀，炒得未？

有証據就攞出黎啦，拖咁多日都攞唔出，ps都p完啦

留名炒車，炒得未？

cap乜圖要cap兩日呀

有花生未

開到(6)都未炒，要炒一早炒左啦 死唔斷氣

d人發現冇花生食咪走人囉 香港人係咁架喇唉

Where is wu di wu

水已潛

柒頭cap完圖未呀？

我儲定錢等仙娘返香港幫襯佢

買Lancôme

撐仙人，post底單收我地皮啦！

推推推

我真心撐仙人極醜惡

底單底單!

d圖係要fbi解密先睇到係咪？成兩日都cap唔出

撐仙人！撐仙人！

去完日本返黎又一條好漢，香港人幾撚善忘

組團去希慎搵仙娘買Lancôme，臨尾唔比錢因為佢服務唔好

仙娘服務差，唔比錢，天公地道

臭雞，幾時返香港？組團去幫襯你，幫襯完唔比錢

去得日本但連千三蚊OT錢都唔比人

cheap雞

去希慎Lancôme搵仙娘，比佢感受下比人侮辱嘅滋味

垃圾sale屎妹！cheap雞！

因為要去日本所以1300蚊唔想比,比左可能食唔到壽司陰功豬

cheap雞喺日本玩得開心d，返黎有排你受

垃圾仙人

垃圾幾時返香港呀？定打算喺日本做黑工呀？

香港人真善忘

仙娘回水呀！！！！！

有證據就攞出來收我哋皮！冇證據就回水兼道歉！

千三都想慳！人地血汗錢黎架

一係你就証明自己簽約時唔知OT時間同錢，一係就回水比人

自己就印印腳去日本玩！入面果千三蚊係人地跟你跟足一日嘅血汗錢黎架！！！！

Say goodbye好似係

兩件蛋散諗住玩完返黎冇人記得呀？咪洗旨意

有証據就放出黎！咪喺度施施縮縮！

炒得車未呀撚樣！

留名等炒車呀我！

cheap雞証據呢？？

千三蚊都想縮

不如擺完酒唔撚比錢酒樓/店丫

Fb話幫襯既有無資分享

趁有時間我地寫定道歉信template

其實都咁多日，有冇仙娘子FB，之前舊照

屌佢老母正一黃道益二世
兩邊各出一個走數撚

無哂料？

留名炒車，應該要等到2046都未見影

炒車！炒車！炒車！炒車！

你個名

屌

炒車 炒車 炒車 炒車

無新料？

仙人深潛就得架喇？

潛晒水

唔做雞邊有錢養佢

臭雞呢？臭雞呢？

More

唔係話兄弟d朋友整合緊圖咩？

整左兩日，疑似已極度深潛

有d咩野要整合兩日？剪緊愛國大片呀？

返來啦

而家姐係點

仙娘塊牛肺有相未呀？

Hi臭雞同小綠帽

同黃道益有異曲同工之秒

懷疑係同一個人?

大家仲等緊
希望佢唔好走數

兩邊各有一條走數撚

睇個款走硬數
幾時嚟批新花生啊~

件事證明兩個都咁衰格 根本天生一對

應該好難有喇，比人水左兩次喇已經

咁多位食咗飯未

成日俾人走數

單野上左東張西未？

推到第十個post應該有

搵打手話放料，拖兩日又換打手，消磨大家嘅關注

雞

連條片都private埋

推
我要仙人多d相啊！

有冇巴打有backup?

人呢去曬邊啊
出力推

live咗, 而家炒左車未? 條友cap圖去咗邊度cap?

Youtube有
攝影公司個邊就private左

蛇王一推

飯後一推
推到有多d花生

回水呀！！！！！1300蚊呀！了弓

回水呀！！！！！1300蚊呀！！！！！

推一推先

回水

又話整圖?P圖都P完啦下話

推到仙人回應

仙人段婚禮片有冇交版稅

放完lunch又嚟推下，等仙人post底單，我搏炒車

今日咁少人推post

人哋連律師把聲都敢換，唔驚畀人告
借歌手啲聲又怕乜喎
好聽咪得囉

推啊推啊

條wudiwu要潛幾耐

梁振英夠話適當時候公佈外國支持佔中既數據啦
收皮啦

回水呀八婆！！！！

1300蚊咪側側膊呀屌你老母！！！

要炒車一早炒左，証據呢？？？？？？？

以為潛水就可以走數呀八婆？！

臭雞回水呀！！！！

臭貨想側側膊唔多覺！！屌你啦死臭貨！！

send比個律師睇

八婆幾時回水呀！！

我要真相
我要證據啊

( Show Blocked User - 肥婆用美極 )

仲未cap到圖

啲仆街仔話出圖又唔出，無花生點推？

之前production house 係咪話自己有問過個律師？

係咁理直氣壯就比證據啦，
快啦post原單啦成班垃圾

輕輕一推
唔好俾佢停

P 緊啦，等等

屌啦星 我滿心歡喜等整合，睇下對仙人有咩證據還擊，點知個仆街整到出年都未整完，同你鞭屍鞭到2046

有人推又要block人，咁叻你都幫手推推呀！淨係識block人

Cap到手機冇位喇

Psuh

又話有乜9嘢証據，等到J都凍

無新料

雖然有d 柒頭又唔幫手推post，淨係識扑鳩人咁反智。
但我都係唔會放過仙人架！！！

人哋第一次結婚，
不知者不罪，
下次結婚唔會咪得囉

LM睇仙娘下次結婚換咗老公把聲

好似係網友話production house個photographer同律師好熟、fd嚟嘅，
所以借佢把聲擺落啲客段片度。

睇返仙人套結婚片
簽紙個首歌既意思真係好撚好笑

推呀你老味

話時話。。。佢老公真是好可憐。。。結婚第二日馬上知四海之內兄弟也

到底係邊個揀歌咁on9

Push

佢老公好多襟兄弟

家嫂呀⋯⋯老爺我岩岩拎左生果金，唔知你等唔等錢洗

快d check下有無性病

kill#

仙人啩

老爺一個月一次性交

仙人係邊區返工？有冇巴打係佢地附近返工？

銅鑼灣希慎

推到蜜月完

其實仙人同一眾兄弟姊妹都唔回應應該咩事都無

一到week day 大家都唔撚得閒追post

深潛

有啲兄弟真係幾撚醒，聲都唔聲
係啲姊妹咁撚蠢閪衝出嚟柒先

學精咗啦，無嘢好講不如收聲

全部兄弟潛水，得番啲姊妹，乜撚家姐表姐出黎鳩噏
證明女人真係無腦多

但化妝師係未收齊數？

OT錢班對仙人唔肯比，話要佢地比就去小額告佢地

唔出聲=冇花生
冇花生=冇人push
冇人push=光明正大走數

食完飯繼續推先

入到嚟成個post都係同一條友大紅字推post
真係見到都冇心機
推post都唔好咁弱智啦 要推留粒icon咪算
好撚煩

馬鞍山個group啲人掉緊西瓜招緊Wudiwu返黎喇

仙娘個ig delete哂d post

花生呢

要搵蛙人

無哂人

大家食住wudiwu離題小花生先

我我仲咁擔心wu di wu浸親
仙人可能仲係日本，返唔切嚟救你㗎，唔 木深潛啦

哇 巴打做野啦

有冇仙娘FB啊

好想瘋狂中出noel chan

推post都要屌

留名

至撚醒係你啦！你自己推啦咁撚叻

推又比人屌唔推又比人屌，做乜都錯

到到留粒icon推果陣又話「一入黎見到同一個人你咁留icon見到都冇心機，你都寫d字啦」
你有冇出力推過呀屌你！

唔洗理d柒頭
繼續努力推

自己乜力都冇出過仲好意思屌人

pish臨時花生

強烈懷疑Wu Di Wu係仙人恩客

係都要用紅字pish

國師可唔可以幫手掟西瓜搵仙人？

佢啲回應真係好小學雞
無point 遊花園

人地講化妝師仙人佢講759

真相到底幾時流出

Wu Di Wu 黃道益 仙人 幾時可以上水？

仙人同化妝師一日唔回應一日大家都靠估

出動到西瓜都唔掂呀真係

仙人召喚術

回水呀仙人！！！！

仙人果邊成日想叫人唔好偏幫化妝師，但佢地連一樣有力証據都攞唔出，講埋d小學生都唔信嘅理據
人地有舊客撐就話人舊客係假acc，有舊單又話人寫假單
點信佢呀

推佢老味！！！！

係嫁
所以仙人個邊幾時先爆多d野比我地知

推呀推 讓這post 推

我哋依家玩潛水，要出動到西瓜

唔好推太多，會比人屌架 寫乜都有人嫌你煩

係都要用紅字超大推post

P 張圖P 幾日都P 唔出，真係想信佢都好難喎

警訊之瓜嘅cctv 呢？
ot 低單呢？
wu di wu啲兄弟cap 圖呢？

好想成班一齊炒車，我求下仙人啦，post底單啦

佢地醒呀，扮冇野博人唔記得。香港人又咁善忘，過多兩日佢地再唔出黎就冇人會記得架啦

話舊客假acc同寫假單呢2樣野真係好on9
化妝師實會幫客影低妝儲portfolio，bigday嗰日都有機會俾攝影師影到識個化妝師化妝嗰陣時，要證明係真一啲都唔難
仙人嗰邊用呢啲原因拗黎都晒氣

無啦啦有幾單花生，即刻少咗人推

最好笑係有人問「邊會有人keep咁耐之前嘅單？」小學應該未畢業

繼續推推推推推

係都要用紅色超大推，冇人推咁我黎推囉

係喎 結婚通常一世人一次 要keep單都唔出奇啦
特別身為女人鍾意咩都留紀念 睇下當年用左幾多錢結婚都好丫
平時同男友睇完戲去完旅行都一定keep飛尾

雖然呢度冇花生食，但係為咗對仙人，為左要炒車，我係唔會放棄pish嘅！！！！

咪係！我家姐由佢開始識洗錢佢就keep單，佢大學買左部傻瓜機嘅單又keep，學費單又keep，買車單又keep，有乜問題
呢d咁無聊嘅單佢都keep更何況結婚！

再推多次臨時花生

道歉信都寫好喇
求下仙人俾個機會我地跪地認錯啦

肥仔真係唔識㗎喎
講啲唔啦更嘢帶人遊花園

好想睇連登連環大炒車呀 求下仙人post底單啦好冇

架車由前日開到依家都未炒，冇油啦就黎

Keep單有咩問題，我連廿年前56k上網到上個月寬頻上網月結單都齊丫

佢真係柒到爆

反而想用相同邏輯問佢點解佢會冇keep單
仙人我屌你老母！底單呢？？？？底單呀

想知真相😭😭

歷史性時刻

係時候炒車喇

本人 xxxxxxx 連登會員號碼 xxxxxxx
謹以至誠道歉

大家扣好安全帶未啊

想睇全體炒車

等到頸都長啦！炒車！炒車！炒車！

呢個few minutes會唔會太長

條撚樣出得相未

屌你老母玩撚完未呀？

Wdw似乎有點弱能 講啲野經唔到個腦

人地叫我地Be patient啊

瞓前一推

其實佢出乜我都唔信，咁多日乜圖都改好，化妝師的舊客比較可信。要等三日先有圖，一早有班兄弟姊妹重唔一早show ?!

屌佢老味，似假膠多d

aggre
咁撚多日，你一早唔攞出黎？

又話in a few minutes

懷疑依條友係黃道益黎

到底佢few minutes嘅概念係幾耐？

1300......

。

等炒車等撚到頸都長

尸

patience to push

屌，早知一早去瞓

DKLM

原來條友唔係新人朋友只係cap 圖故事重組

佢話自己個朋友係兄弟之一

我陰謀論，佢希望大家不停抄作，佢見大家有d 乏力，刺激下大家，其實佢想害死仙人

唔會咁雞掛...
我等緊佢爆大鑊架

on9

打乜都唔撚洗信 誠信破產

好撚仆街，是咪玩野

呃9哂啲人唔瞓等佢出

兩日冇追
有乜野update左？

真係當撚左自己係明星

仲扮abc係想點

總結: Wu Di Wu係青山走犯

哈 其實幾好丫
多條戰線keep住道火慢慢燒
如果佢都熄埋
就要用地產馬小姐個種推post方法（咪以為連登仔咁易搞掂）

臨瞓前輕力一推

Wudiwu好波
係度拖時間keep住吊你癮
冇左佢大家一早訓左啦

根本就係想炒熱單野唔俾佢停

無錯。
同埋講到尾我都係有一個問題：點解相關人士自己唔出嚟post，要好轉折咁pass 俾佢呢個乜都唔知嘅外人嚟出？有說服力啲咩會？

其實佢係幫手推post 的

咪即管睇下佢post d咩出黎囉

cherry shau del post

仙人上水未

笑到hihi 條友訓撚醒未

其他一個姊妹？

有冇姊妹d相？

On9仔一個

pish

一鍵留名

呢單嘢都有人用黎上位,
啲人真係忽上腦

Let me know everything today!

佢應該係同嗰個開live話食屎個「男神」同一類人
引你注意之後 有佢講無人講走數撚一個

推 尋日無追過

今日補番就可以

仙人召喚術

放break一推

推到仙人上水！

唔好諗住隔咗咁耐就無人記得，回水呀仆街！！！！！

想炒車好耐，wu di wu好快d比我地炒

點解冇乜人上佢個facebook到吹佢或者起底嘅

會唔會係假acc？

出嚟啦！wu di wu！

In my conclusion, 事實證明，香港一地臭閪同雞，仲娶港女真係on99, 唔怪得最近咁多巴打轉食美極

睇過，地球post 嘅嘢2011 年都有，啲post 好垃雜，3 月又post 過張熱狗相（唔代表佢一定係熱狗），應該唔係假acc

鬼有好多人食美極

屌仲未撚有圖

喂推啊

美極都可以好港女嘅

耐人尋味
有冇起底組巴打起下條茂利底

推呀

[red][/red要繼續推！！！！唔好比佢停！！！ ]

拖到而家話瞓

今舖真係神又係佢 鬼又係佢

如果佢真是雞又比兄弟上咁佢下面應該黑到臭。。。。

不過我都屌

到而家仲未有
捐返入老母個閪啦

推撚夠未啊

推夠啦！你呢？

wudi wu召喚術

唉，次次狙擊到係不了了之

最新動態係點

Wudiwu lei?

無新料到

未瞓醒

已經無乜人推喇

Wu di wu 係咪助攻嚟架

去佢fb唔見左個post gei

長眠咋掛

佢淨係post 係馬鞍山之友個group 度

無新料，好難推

佢聲稱自己會一次過係各大論壇還仙人公道

[black]推！ [/black]

推到仙人回水！

有冇人知究竟之前個條仙娘援交片流出係堅定流架？ 我down唔到 但好多人話係仙娘

仲有人理佢？
個profile pic成個弱智咁

留名等炒車
仙人有證據未呀

佢已經無誠信可言

等到頸都長

有嘅thisav應該會有backup，假膠多

講就威，咪又係傻9一個

似瞓街

等睇香港臭雞的故事

仙娘子返工未

仲未有車禍現場睇

庭外和解左

Wu di wu

wdw在何處

已長眠

等炒車都要等咁耐

有冇人有馬鞍山group掉西瓜

要請入左group嘅巴打幫手掉啦

有冇巴打幫手掉西瓜招返wdw同仙人嘅魂頭返黎呀？

幾時先炒車

炒車無望啦，架車撻足三日啦已經

黃道益、wdw、仙人，幾時上水呀？？？？

仙人死唔斷氣又冇証據，底單又冇影，你地幾時回返千三蚊比人呀？

推爆佢！

推到1001！！！！

冇人推我推！

有懶人包未?

靜晒
冇人推post

小二! 快啲同我上花生!

求雞

DFS同事有冇放過風出嚟?

無新料 已完

竟然無

公司內部一定有通晒天啦 , 可能驚生意太好 , 下令員工唔准提

佢返工嘅話要會一會佢

得閒過銅鑼灣希慎lancome搵仙娘子

屌 推呀

仙人呢

奇就奇在新郎個底到依家都無人知

馬佚？

睇黎大家都係針對仙娘

鬼叫我冇得屌

無圖無花生

推爆仙人老母！！！！

回水！！！！

$1300！！！！！

Wdw lei?

搵蛙人啦

條友仲潛緊

. Wtf he is crazy

等仙娘係日本番黎去hysan問價

幾錢1Q

點架，d垃圾仲唔出post，吊住條癮好辛苦架喎

咁就一於推到d人找晒數先停

假膠黎架wu di wu

比D火我！

算吧啦佢9up咁耐都無料到

Wu di wu想點樣呀
打啲野同倫敦金有咩分別 好嘔

係咪已經冇花生食

屌 個撚樣想點

屌諗起 我迫不及待好想玩玩了 條友

推返上黎

原來條撚樣想sell野

條撚樣真係好on9

紅色超大推爆個post！！！！

wu di wu我屌你老母！！！！！

臨瞓前推爆post！！！

冇人推我推！！！！

冇花生食唔緊要，我會照推，推到先人上水！！！！

香港人真善忘！

仙人走數，屌佢地老母！

推推推！！！！

屌仙人、wdw、黃道益老母！！！！

中產
杏家橙就有佢份！！！

wdw我屌你老母！

係咪話係警犬？

引你睇佢宣傳啊

巴打冷靜啲，排返隊先
成班人排緊隊屌佢老母臭化閪
玩夠野未啊岸鳩

搵人送返Wu Di Wu入青山啦

琴日又話a few minutes搞到我唔瞓等佢
事隔一日都仲未有

已經唔信佢，對佢嘅都無期望，點知竟然玩到amway，發神經程度超乎想像，真係吹撚脹

佢真係毛賊神經病就有.....圖？冇

輕輕一推 想食花生

幫個忙推一推

推到佢返工

仙人就黎去左一星期 返黎未

要蜜月，不了

唔推對唔住自己
追左咁耐post都未炒車
仙人貼底單未呀

呢條弱智改名Wa Diu Wa把啦，廢柴冇證據扮到懶有嘢咁

條wu di wu 已經唔再係馬鞍山之友個group 度，唔知係佢自己quit 定俾人踢走咗

即係冇得再食花生
應該比人踢掛，係到做宣傳

推返上黎！！！！

仙人回水呀！！！！

到底要掟幾多個西瓜？？？

有冇人去希慎搵下仙娘子

好想去見下真人

gogogo你去

無意義留名

冇人推？香港人真善忘

都無新料，係好難推。
好似肥婆美極絲打咁又俾人屌紅底大字煩膠

仙人回港日不如一齊去接雞

hi 拖左咁耐
夠曬時間作多個新故事啦

Molamola

作個故事都好，而家連故事都懶得作
就嚟唔記得

作唔到啦

返黎cap圖未

收晒皮啦

Don't push

竟然冇人backup定佢個fb先,搞錯呀

Hi

又一次炒車

唔通d仙人線人都死晒？
做咩咁耐都無新料架

沉了

屌 班仙人都醒啦
明知連登仔善忘

推

Pishhhhh

臭雞學人結婚

唔係善忘，而係無料就無嘢推。日日鳩推都係幫唔到討論

仙人返黎未

比wa diu wa笑撚死
勁on9

化妝師到底收得番個千三未、？

應該未

我早兩日上網睇到話bobo 同仙娘好似 有冇巴打知內情？

睇留言有人話對仙人21號返黎

喂，仲未收齊錢，推

仲有幾日

唔好比佢停 推推推

仙遊返黎

仙遊完咪好囉，早日登台演出，期待度縮仙娘大閙公司櫃檯

個日開7

完左？冇晒花生啦？

點都要推下

完

咩事？ 警訊條女都出埋黎

麻煩用300字扼要講來龍去脈

都係無圖？

圖啊唔係咁就完啊

屌，咁就完撚左

完了吧

星期六都要推下

好想去希慎同Noel瘋狂數神沙

邊度見到？

以為連登仔咁快就唔記得咩？
推

fb推得仲狼過連登
果個張姓女子追擊得好驚
係咪肥婆絲打

好少留言
不過我都結左婚無耐
睇唔過眼d人咁樣走數
輕輕一推

推到廿一號接班對仙人機

身為連登仔，絕對唔可以冇花生食就唔推咁冇義氣！！！

留名屌爆仙人

千三蚊呀屌你老母！

唔好以為拖到21號冇人記得你！

推！！！

唔可以比個post停！！！

唔好比對仙人得逞！！！

做女人做到你咁撚cheap！影撚衰晒港女！！！

千三蚊都想慳留返黎做白金？

全香港都識你地呀！仲衰過人辦陳健康！！

推撚到仙人仆街！！！

順便走轉韓國整埋容啦笨！如果唔係全香港都會認得你呢隻死臭雞！

唔敢紅底大字，一陣比人屌

紅底大字又比人屌煩，但又唔撚幫手推post

扮晒唔回應咁，黎希慎睇下你件死臭貨先

見人化妝師單拖就恰人，賤過雞呀你！

除左仙人外，仲有佢班比狗屌嘅親戚兄弟都要起晒出黎！！！！

成日叫你臭雞都影衰晒d雞！雞都冇你咁賤格！

喺日本玩得開心d！返黎記得唔好返工！

喺日本記得比足錢！人地唔係好似化妝師咁咁好恰！！

冇錢學人扮公主！學人請化妝師跟足全日！cheap雞！

你咁嘅尊容化妝師都化到你天仙咁！你執到啦豬閪！

推花生！！

冇人推，我推！！！

推到上返熱門！

冇花生都照推！！

推到仙人仆街！！

唔會放過佢地！！！

一次過推返之前冇推到嘅份！

絲打姓張？

Pushhhhh

我藍巴黎

殺呀！！

唔好比佢停！！

推到廿一號！！

屌仙人老母！！

出黎道歉未呀仙人

22號會唔會有巴打去睇仙娘

千3

快啲比啲堅料出黎等巴打們撞車啦

冇料扮幾耐四條呢

想睇集體炒車！！！

對家全員潛水

推到佢冚家富貴！

推到仙人上水！！

回水呀仙人！！

推到仆街！！

狙擊仙人！！

扮人喊果件蛋散都係！

推完要開(7) 唔好比佢停！！

推到1001！！

柒頭冇錢學人扮公主！！

推到仙人仆街！

fb啲post好似無晒人禁既？

頭七未？仙人幾時番黎？

香港人。。。咁快忘記左隻雞。。。

屌 我覺得佢地冇可能去咁耐
明明咁度縮

走人數咪可以去多幾日囉

推！

早晨呀仙人，諗到故未姐
小學生作文都叻過你地咁多個加埋呀

鄉土有個疑似新娘反擊，我都係見人fb分享

過咗咁耐又摷番同一堆垃圾論點出嚟講，最後又係無證據。果邊啲人都已經駁晒佢，無新花生。

我諗佢哋永遠都交唔到篇作文架喎

人地啱啱結婚咋 人地殺左你全家咩

唔係呢條link提都冇左件事

推 倒數2日

講咁多，底單呢？

唔好講咁多廢話啦仙人！係咁委屈嘅就攞証據出黎！好想睇集體炒車呀

推啦屌你老母

午安

你好

仙人已仙遊？

推推推推

底單！

唔會有架啦

隔左幾日黎睇，啲 P圖搞掂未？

好慢

等得好苦

好記得句few minutes

few days 都過咗

食緊宵夜都推一推

few weeks

返黎未呀

仲係度個post

推啊 屌你老母

咪撚比佢沉

就番hysan dfs 喇

唔好再推喇

Push the post

1001

推呀推呀,繼撚續推呀

d弱智兄弟姊妹仲潛緊水?

對仙人老豆老母仲未肯認錯?

咁就要繼續推喇

聽日返?

屌你就嚟要掉西瓜招魂啦

熱烈既掌聲歡迎仙人凱旋歸來

只有佢d親戚記得。。。有個做雞既親戚

(7)